[狼人面殺谷] 定期開團

想約人一齊玩狼人

全新手/中手/高配都歡迎

一齊面殺練練佢

完全唔識玩都可以入谷先 可以教埋玩

利申：新手

平日場 通宵場 假日場都可以開 齊人就約

推 聖誕前夠一枱就好

推推推推

忙完聖誕 繼續推推

推一推

肺炎殺